如果個商業大廈本身有個公家廁所 ，我可唔可以係我個單位再整一個?

求高手解答 同埋知唔知整個廁所要幾錢?麻煩哂

想改則？

可以但要入則

有冇喉先

明白，唔該師兄

可以 你邊到黎水管

你好大機會要駁入大廈嘅「公家」渠
你問左法團/大業主批唔批先

大工程

租另一個有獨立廁嘅office 會方便好多

大廈唔會比你d去水喉亂走
如果比較舊既都有d機會